港鐵幾時先會延展到國際太空站？

如題

竟然有人答妳